羅敏婷同學入一入黎

你跌咗張8達通喺筲箕灣
如果有人識佢或者你自己睇到個post嘅話
就去返筲箕灣地鐵客務中心攞返啦
希望你可以攞得返

樓主好人有好報

推

以身相許